兒登股神教人止蝕 tsla

好彩冇止蝕

揸實啦！

仲未脫離危險期就出黎威呢度好邪架